發現宜加香港有好多癡線佬

今日毒撚一條落街買個飯
俾個三唔識七嘅哥仔指住話屌我老母戇鳩
今日一個人都夠sad 仲要俾人屌老母

屌你老母戇鳩

我屌你老母臭閪

連登冇愛